好彩我兩個仔有一個生性

阿媽真係好擔心你阿哥

wfc

搞咩？

你乜都唔care嫁啦

佢不務正業 成日掛住打牌

我冇擔心呀哥喎

太太 打多啲麻雀就會好㗎啦

鋤DEE得唔得

又有人玩膠

擔心我

就算喺打牌 都要做最賺到錢嗰個！

都係

唔記得有呢句

扮....

恭喜

你個仔呢排點

冇仔

生返個

醫生，打啤得唔得呀？波子棋呢？

奶奶啊！！！！

病母倍感安慰

垃圾袋
唔好拖 拎啊嘛

我對上果份工真係有廿萬一個月架!!

我要幫我奶奶報仇

好
而家去